(寶石撚)有冇人報左FGA考試(2021 1月)

讀緊證書交流下
朋友話有D深(佢文科底) 搵個地方一齊學習
文憑/DGA/JGA/翡翠/單純有興趣/8掛都可以

拋磚引玉

礦物宅冇人理